黎睇我直播玩「彩虹冒險」同佢細佬！

即時直播中

up

好撚懷念...邊到dn?

Thanks !

延伸閱讀

巴打可以入我個群，約埋其他師兄一齊玩。

試下先！

痴線一開好感動